C朗真係球王，多才多藝！

巴打潮州人？

Old news is so 唔識串

一生愛潮爆

好啱佢性格